【殺害精神病女子配冥婚 甘肅男子今早被執行死刑】

甘肅省一名男子在2016年4月期間，先後兩次誘騙患精神疾病的女子外出，以藥物將她們殺害後，再將屍體出售到陝西省配「冥婚」，獲利數萬元。該男子今日(8日)上午被執行死刑。

#中國人

Mobile Logo
眾新聞 CitizenNews
眾聞
殺害精神病女子配冥婚 甘肅男子今早被執行死刑
撰文: 眾新聞中國組 | 發佈日期: 08.02.21

甘肅省一名男子在2016年4月期間，先後兩次將患精神疾病的女子殺害後，再將屍體出售到陝西省配「冥婚」謀利，今日(8日)上午被執行死刑。

馬崇華被執行死刑。 網上圖片

甘肅省慶陽市中級人民法院在官方微博宣布，經最高人民法院核准，對故意殺人犯馬崇華執行了死刑，行刑前馬崇華會見了親屬。

馬崇華是在2019年7月1日被判處死刑，他提出上訴，但被甘肅省高級人民法院駁回。

案情指馬崇華曾因拐賣婦女被判刑，2016年2月刑滿釋放後，知道陝北地區有為未婚去世男子配「冥婚」的陋俗，遂產生出售屍體謀利之念。

2016年4月，馬崇華得知甘肅省彭原鄉鄢旗坳村的45歲女子劉彩霞患有精神病，以介紹對象為名將誘騙其外出，然後注射藥物導致其死亡，再將屍體運到陝西出售，獲利35000元。

同一個月，馬崇華以同一手法殺害患有精神疾病的51歲女子安福榮後，將屍體運去陝西，準備以42000元出售，在途中被公安查獲。

最高人民法院在核准執行死刑時指出，馬崇華犯罪動機卑劣，情節、後果特別嚴重，社會危害極大，應依法從重處罰。

個男人可以出售埋自己

有精神病都敢殺無野得人驚過窮鬼

同佢買果班竟然冇事